有無Pokemon Master Group

如題 身邊無friend玩

我都想問～
可以一齊刷裝備

Link唔到Nintendo account
次次login都彈句”Cannot display this page as you do not have access rights”

我都想 無人一齊刷
巴打咩名

咁sad嘅

手機game可以返apps台

一係唔玩。一係入機場捉精靈。

有冇大佬開個tg group呀

刷裝備 Ex風露very hard

wowww有grp！